Описание тестового задания:

Создать проект на удобном Вам PHP Framework (yii2, laravel, symphony, and etc)

 Суть проекта:

Пользователь регистрируется (вводит email и пароль).

После регистрации, он может зайти (авторизироваться) используя эти данные и в своём кабинете ввести данные о машине - Марка (BMW,Mercedes, Opel, Honda  - выпадающий список) , цвет (выпадающий список) и гос. Номер.

Пользователь может ввести несколько записей о своих автомобилях.

Система не должна разрешать сохранить запись с гос. Номером, который уже существует в системе (независимо от пользователя).

 Каждому пользователю доступен список своих автомобилей, причем пользователь видит только свои автомобили.

 Есть также административная управляющая панель для роли «администратор», которая позволяет видеть всех зарегистрированных пользователей и внесенные пользователями автомобили.

Из административной панели можно добавить / удалить автомобиль любому пользователю.

 Дизайн (bootstrap), подход MVC